依家返緊譚仔 你問我答

中左六合彩就唔做

三哥or not

係咪全部呀姐都係講野都唔正？

yes

not

唔係就啱

請問番茄湯有冇伏

福食點樣？

自己買飯返嚟煮

有冇女溝你？

係咪好似人哋咁講喺地下切生菜？

大把女 50歲以上任揀
唔係

講米線硬d係咪真係會有人咁煮俾你？

成日都係叫魚蛋雞肉重慶
有冇其他推介
btw點解咁多人鐘意食腩肉

係 腩肉真係好核突 唔知食緊咩咁

啲湯用咩料煲?

幾時有巴蜀生腸

你幾多歲?
巴打?
見親啲員工都係阿姐

依家d阿姐都識上連登

點解大圍間譚仔會執

冇錯